（聯署）G20之侵侵救港2

【請廣傳】【香港命運！】
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！（白宮聯署官方網頁。）

=============
正文：
除了衝擊或不合作運動之外，有什麼可以做呢？就是找中共最愛說的外國勢力了。

有人常說，中共好強，you no gun，沒有軍隊，怎樣打？如果你有讀一點歷史，或者有看一點戰爭劇集，甚至有玩一點戰略遊戲，你也會知道，不是每一場仗都要自己打，而且不是每一場仗都要動刀動槍，有資訊戰，有貿易戰。

相信人人也知中美處於貿易戰中，而且美國非常強勢，當撈侵追著中共窮追不捨。特別是中國賴以轉型的高科技產業，華為中興，也快被徹底擊潰。而你可知道香港對中共有多舉足輕重嗎？

中國的外資總額，超.過.一.半.來自香港！（猜不到吧？）。另外，中國不是自由市場，很多材料或科技無法購買，就借在香港開公司，取得本來得不到的科技。所以，香港是中國的活門。

故此，香港是中美貿易戰的棋子，現在在中共手中，逃犯條例也是借意收拾在港的外商。我們要逆轉局面，轉投美國，利用美國，協助確立香港主權。美國上週重提《香港人權及民主法案》，制裁違反人權的港人，協助香港強化本土主權，證明白宮聯署有用，美國人願意插手，現只差一個合理的外交理由。

現在，我們再搞一個白宮聯署，由當撈侵出面幫助香港。記住，我們是用自己在中美貿易戰的地位，利用美國向中共施壓，借力打力。是借助美國力量確立主權，不是賣身，不是做藏獨疆獨激進份子。

現在，請到以下連結簽署！請廣傳！目標令當撈侵在G20峰會可向中共施壓！

差8萬四
———————————————————————
唔好唔記得簽埋呢啲

Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights 差6萬

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China 差40萬

推

講到口臭
Qyote樓主舊post, 其他巴打講法：

’Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation
呢句都吹大左，你太唔明美國一直視港台作用都係用黎做中國聯繫人點會用到liberate字眼，咪即係幫香港立國，全世界九成國家都會反對，咁黎陷侵侵於不義‘

利申不支持簽第一個‘解放’聯署

pish

推！填完記得Check Email！要驗證架！

侵侵搏連任賣港機會大唔好太興奮

Push

我意思唔係怕激
係講有反效果

快簽

推呀!!!!!!!

簽ed

推阿

push

幫推

同

推呀

唔該D petition 文宣寫好D啦，乜燃都無浄係叫人救你。文宣一定要拉上同你放嘅國家有關....呢個petition 好垃圾

支持 推

今時今日乜都要有圖

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

簽

Up

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

唔係連簽都唔簽呀？

簽L晒佢

香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。
大陸佬屌 你地老母啊，香港人！！！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

全部簽晒

簽咗

過左兩萬啦

Up 簽完記得去email入面按確認先叫完成

雖然聯署只係政治把戲 但唔可以放棄任何一個機會 照簽
甩那媽 頂硬上呀兄弟
救港救自己

那怕係機會渺茫 有就要試 推

推推
上一個爆左？

signed

無 本身以為1001會stop 點知expand咗不過哩個post淨係list咗未夠數嘅果啲

推！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

Over 24000!!! Push

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

用咗5個email簽

屌你老母，仆街死啦

signed all

推呀！

突破三萬！！！推

PUSH

已簽
大家記得email認證

我依家唔係好信 但如果你有心spread 就擺埋去所有報章既comment同外國媒體叫人簽 咁樣會快好多

一日內30000未見過咁快

其實兩日

推推推

Please Liberate Hong Kong

done !

認真如果今次21搞唔點唔好放棄，一於27,28,29 三日抗爭

抗爭一定要頂埋6月 軟硬兼施

推爆

3萬5 ！繼續！

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！

未簽的快簽～～

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

突破3萬6 推

推到夠10萬

永不放棄

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺今日朝早9點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

楊偉隆：G20一戰定江山

六月底的G20峰會快要舉行，習包子急到餓狗搶屎，北韓也親身走一次，美國死對頭塔里班也官式見面。中共叫外國勢力不要插手香港事務，叫外國傳媒不要報導香港示威。港共也是餓狗搶屎，616示威不鎮壓不清場，林賤站出來假道歉; 學生要圍政總，政總當日休息一天，避其風頭。香港人不滿國歌法，立即暫停二讀。似乎，任何能夠產生磨擦的事情都避之則吉。

到底發生甚麼事? G20會有甚麼事情發生?

美國人的G20計劃十分簡單直接，當勞侵在G20峰會聯合所有國家一齊支持美國的香港人權法，制裁侵犯香港人權的中港官員，並且不承認小圈子特首選舉結果。茶友不是要林鄭下台，是要一國兩制下台。只要美國國會通過香港人權法，支持香港自治，所有國家一齊不承認小圈子選舉特首，一國兩制名實俱亡。香港普選有國際監察，不能造假。香港立法會也會去掉功能組別。

茶友的武器是香港貿易優惠和制制中港員。中英聯合聲明給香港人的自治權，中共一定要尊重，否則，香港將失去貿易優惠，中共也失去唯一對外金融貿易窗口。

當勞侵若果逐一遊說其他國家支持香港自治，十分困難而且花時間。很多國家不敢貿然對付中共。可是，G20峰會有朋輩壓力，加拿大、英國、德國、法國、日本和南韓等國家必然積極支持美國。不少國家在G20有求於西方國家，當然不敢當眾拒絕支持美國聯盟。當十多個國家支持美國的時候，沒有國家會站到中共那邊去。習大大當時明白自己的處境。要是小圈子選舉被國際社會認定非法，中共將失去香港控制權，香港會得到真正自治。香港有了自治又有美國為首的美國聯盟監察香港自治和人權，一國兩制不復存在。

香港要重回英聯邦，難比登天。但是，香港加入「美聯邦」易如反掌，撐到G20就可以。香港人不要錯過G20黃金機會。

飯民天天在街上討捐款，討選票。香港人給飯民多少錢? 給飯民多少選票? 結果得到甚麼?

飯民的「血債票償」其實是「賣港求票」，千萬不要等到七一才動手。到了七一，G20危機過去，習帝和林賤會大開殺戒，清算所有人。很快，很多學生會被五花大綁押到咁至驚廣場公開批鬥，酷刑致死。每星期都有批鬥大會，日日殺人，滿街紅衛兵。

非常老實，香港無法用自己的力量抗衡中共。不要天真到以為616示威200萬人上街令到中共和港共主場軟化。612示威百萬人上街可以血腥鎮壓，200萬人上街一樣可以照樣開槍，而且真槍實彈。香港不投向習帝就要投向美帝，只能選一個。不選美帝就是選習帝。選習帝是死路一條。林賤肯定不會是最殘酷的小圈子選舉特首，遲早會出現血魔特首。

香港人的前途由香港人決定，決定的時間就在這幾天，好自為之。

推post 啦

就黎四萬！

Yes

仲諗住美國佬幫香港？

人地要幫香港就岀左手啦

其實唔係靠香港人救唔到
但係次次岀牌都一撚樣幾撚勁都冇用

你咪睇下咩國家咁善良會救囉

唔好浄係寫英文寫多國語言散出去

日文

香港の人々は助けを求めています。 私たちは中国の共産主義の支配下にあります。 中国から私たちを救うために請願書に署名してください。 香港の人々は自国政府からの暴力に直面しています。 自由のために戦うのを手伝ってください。 トランプ大統領だけが中国に撤退するよう圧力をかける力を持っています。 助けてください！

私たちを救うにはトランプ大統領が必要です。 トランプ大統領だけが私たちを救うことができます。 香港は死につつあります。 香港は共産主義の職業に苦しんでいます。 共産主義者たちは香港の人々をつかみ、私たちを中国に連れ戻し、私たちを刑務所に投げ入れ、私たちを拷問にかけたいのです。 このメッセージをトランプ大統領にお寄せください。 香港の人々はあなたに感謝するでしょう。

署名してメールを確認してください

韓文

홍콩 사람들은 도움을 청합니다. 우리는 중국의 공산 정권 아래에 있습니다. 중국에서 우리를 구하기 위해 탄원서에 서명하십시오. 홍콩 사람들은 자국 정부로부터 폭력에 직면 해 있습니다. 우리가 자유를 위해 싸울 수있게 도와주세요. 트럼프 대통령 만이 중국을 뒤로 물러나게 할 권한이 있습니다. 도와주세요!

우리를 구원하기 위해서는 트럼프 회장이 필요합니다. 트럼프 회장 만 우리를 구할 수 있습니다. 홍콩이 죽어 가고 있습니다. 홍콩은 공산당의 점령으로 고통 받고있다. 공산주의자들은 홍콩 사람들을 붙잡고 우리를 중국으로 돌려 보내고 우리를 교도소에 던져 넣고 우리를 고문하기를 원합니다. 이 메시지를 대통령의 트럼프에게 가져 오십시오. 홍콩 사람들이 당신에게 감사 할 것입니다.

전자 메일에 서명하고 확인하십시오

唔係話唔可能，但係你覺得點解人地會收留你先

45321

45333

佢接收左香港一定有好處嘅，但係呢一個好處真係足以令到佢肯考慮接收？

Push !

記得confirm email

點解下下驚反效果
侵侵唔啱洗最多咪無視

我冇潑冷水，我係想啲人諗下靠自己可以做乜野
依加政府嘅態度係，你班蟻民繼續岀黎遊行我就涼冷氣睇住你地on99受罪
我地最主要嘅訴求係撤回，但係你地有冇諗過遊行示威以外我地仲可以做咩野？
我開過po講過自己想法係既然政府不撤回不表態如果佢再照推我地有咩可以改變呢？就係諗辦法搞班建制狗改變佢地投票意向改變最終結果。

乜都唔做, 最有效果啦, 係咪?

突破5萬

係咪好多人冇收email㩒確認？

加油冇用。應該諗下以後有咩對策

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

簽完記得去email 按確認！

你唔尊重自己個簽名係你嘅事
憑乜要人跟你?

趁依家集會多人禁電話 樓主落力去推啦

Push!!!

阻一阻頭先整好

Signed

推～

推啊

簽左未？

就黎六萬！

推啦

Help pish

2